開槍事件證明死TB都係心理唔平衡

磨豆腐就磨豆腐啦
好人好者冇撚又扮男人已經唔正常
個個TB都串串貢
今次仲開槍殺人
證明D死TB真係有暴力傾向
見到都唔好行咁埋